肚痛痾唔出屎 vs 想嘔嘔唔出

邊樣慘d 利申 兩樣都試過
肚痛痾唔出屎
想嘔嘔唔出

Both